李伯被燒 對家開記招 炒大件事，今次民建聯斬人 泛民做野啦

泛民做下野得唔得

開記招
探病
譴責民建聯暴徒
捐錢俾受害者

咩都做下炒大佢啦屌

［置頂行動］請改用網上遊行避免送頭

根本以前個d都一早要做
好似721咁，開記招譴責冇人會話你消費，
探下院好似葛博士咁幫受害人，
對家做d咁既野唔係冇原因架

民建聯暴徒

推，斬人痴線架

推

仲要記得學梁美芬把死人聲咁譴責民建聯暴徒

醒目啦飯民

老實講, 泛民搵到呢 d 位真係好少識食住上...
相反對家就次次出盡力搞到你一身蟻

Push

咪就係
唔好hea住袋人工啦屌，你地full time架咩都唔撚做
咩都指意年輕人幫你地做埋你個份

exac7ly

有無諗過係元老何俊仁阻止

識玩嘅，叫晒啲畀藍絲斬人、的士撞人、721受害人.....開記招，睇藍絲縮返林鄭個閪子宮入面

泛民唔做本土做，或17區聯合記招

啱啊，識玩就炒大佢
區議員banner 大大隻字寫 民建聯斬人

大家message 下自已區的泛民區議員啦

飯民包伏大，要搵啲無政治潔癖的人先得

都要睇事主肯唔肯出面

仲靠飯民

犯民係咁上下
叫佢做嘢好似求佢哋班仆街冚家產噉

推 唔好要手足血白流

譴責需要事主？

老實講 包咩袱吖
根本泛民應該一早轉型
而家既路線有撚用咩

我都想問呢個問題好耐

小心行近小小比佢哋恐嚇

飯民宜家奶緊廿三條
唔得閒

有咩包袱？

［三度置頂］突發！614大三罷公投改咗去6月20

泛民識做嘢嘅大家就唔使搞咁多啦
幫推 thx

Pish pish pish

放心 貶民一定唔會捐錢

出街都唔敢著黑衫驚俾藍絲暴徒斬

本身政治嘅嘢，就係要不斷利用人同事嚟攻擊對家
呢樣嘢泛民真係要學下
做show、食人血饅頭 本身就係佢身為政治家要做嘅嘢

老實講飯民的確有佢地既影響力
但就咩都唔撚做
我唔信做呢d閪野可以用佢幾多時間囉

其實連香港警察跪死人單嘢都要煲大佢

泛民會做野抗爭就唔係叫泛民啦戇鳩

極端恐怖主義

PUSH

係機會喇！泛民！

選舉近了, 飯民快啲做野啦

啱呀
要bold大呢句
出街都唔敢著黑衫驚俾藍絲暴徒斬
民主人權wfc, 但著黑衫有危險 同自己有關，d港豬先會理

民間記者會

推，唔該做多一步

知西邊個李伯咩 ?! 黃營叫開"叔一燒"

我哋係咁downplay咁款
好快唔記得

Agger

順便踩多高尚情操幾腳啦

連對住個廢老都唔可以企硬
仲話要同中共講民主自由
戇鳩無極限

泛民做嘢未？

泛民再唔醒水
唔使旨意立法會立足

得罪講句，撚有人會睇咩
咪又係同路人會理下
飯民有佢既影響力, 但又唔好好善用

應該要求取締本土恐怖主義組織：民建聯

依啲咪係泛民會講嘅垃圾，對面禮儀廉一有彈藥即刻做嘢啦仲要問consent？

仲有個羅伯

今日又係上水搞大龍鳳 成班藍屍廢老企街 擺左個攤都無人埋去

推 必須及立刻做

包你老母袱咩，乜撚都唔做又多多籍口，係咪又要等許智峯放番出黎搞阿

啱呀，就算我地幾唔鍾意泛民都好，都不得不承認泛民喺外媒到有一定嘅曝光率同影響力
當然我哋知佢哋有幾多料

推推推推推推

agree 煲大件事

議員助理,地區勢力,資金,媒體全部係老野手上
主席係無權的

泛民瞓左？

民賤聯暴徒

民主黨 公民黨 加民間記做英文

泛民如果有張咁靚嘅牌都唔識打就真係冇撚得救

啱呀，泛民次次記招就係譴責政府破壞民主人權blablabla
撚有人理咩同路人就覺得剩係識口講
你講下d有市民會理既好難咩

識玩一定跟足佢地套路去玩

1.去醫院探訪 叫手足包撚到自己成個木乃伊咁 記住一定要影大合照！

2.搵家屬 拍片影佢地喊

3.FB Ig 出post譴責

4.開記者招待會叫家屬再係鏡頭前喊

5.立法會開完會 再全體一齊默哀同公開譴責 要求警方律政司還手足一個公道

6.然後放啲慰問卡上FB 話係有心支持者send既 祝佢快啲好番

7.過左一星期倒 就係時候搵「東張西望」去訪問

大家諗到再加

唔係記者比人斬？

pish 比晒子彈快啲做嘢

民建聯個林琳成日講：黃絲有咩唔滿就可以打你、放火燒你，佢見到黃絲都唔敢大聲講自己意見。
我地依家可以反轉黎講民建聯有咩唔滿就可以打你、用刀斬你，我地見到藍絲都唔敢大聲講自己意見

快啲開記招

唔講炒唔炒車
講咁打人先都唔等於可以用刀斬人掛？

無隊形無意志,
就算明知對家都係收 order, 起碼都叫到整隊人出黎抽插對手..
飯民咁多年黎都係咁, 永遠比人禁住打。

帶把刀出街食生果啊？

記招呢

咁民間記者會呢？

出嚟啦！民間記者會！

斬人暴徒

真
推

已置頂

push

東亞懦夫

平時又話人食人血饅頭而家就話要搞大佢

打人就可以出刀呢個logic應用返叔一燒咪一樣

玩埋的士佬眾籌啦

做嘢啦，成碌木咁

咁點叫食人血饅頭你on9架
咩都唔做就真係食人血饅頭喇

包你老母袱咩
咁都有得幫泛民解圍
乜都唔做就咪撚參選啦屌

呢單野一定要大搞特搞
pro-Beijing terrorist attempted to murder a journalist who well-known for reporting the truth.

咁咪唔好選lo

真心唔明
做d咁既撚屌野會嘥佢地幾多時間？
之前咁多次機會都白白浪費哂

要厚面皮、奸，無恥，千祈唔好成日以為咁咪會變民賤聯之流，但事實係只係被人不斷打壓，唔夠人吹

叫 g 風做野好過
民主黨公民黨潛撚到

對方進迫果種狠毒, 已經不留半條生路, 仲要黑警, 司法都係佢地 d 人,
去到呢 d 時局, 有位唔去反擊, 仲要著住西裝扮紳士咩...

要不停強調奶共派萌生恐怖主義 一嘢spin晒落去！

正解
人地用得呢招，實有佢原因
個原因就係work呀嘛
去到呢個地步，仲唔識學下敵人長處

親北京政黨成員持刀傷人

我覺得泛民唔係唔識

係佢地覺得唔想好似班建制咁做PR

你想叫b隊隊鳩a隊？

呢啲和理非嘢泛民都唔肯做以後唔投泛民

Tui

再推

其實佢係前DAB人
定係現任DAB人
前DAB既佢地肯定割

推推推

最on9剩係識譴責政府破壞人權法治
個個都wfc啦
同路人會明，但咁又點？有咩用？

咁醫院俾green object行私刑個阿伯，林卓ting又識得仆出黎開記招？

不嬲要吸知名度吸票都係靠PR架啦

要搬埋之前堆刀手出黎講

開記招絕對有用

學DAB講行凶前退黨居心可測

根本所有之前藍田隧道 中學生廢老斬學生老師 全部都要開記招 標籤佢地係藍 係建制派係保皇

理得佢
叔一燒夠無人証明到係手足

理撚得佢啦
佢出來割咪又係炒大件事
最緊要有人講，不斷講
而唔係冇左件事，慢慢丟淡咁

應該係前社區主任，而家仍然係民建聯成員（泛民自己去核實啦，唔通我做埋佢地果份咩）

等我睇吓觀塘果幾個區議員果度有冇進一步消息先

call 埋Dab 班議員去探受害人

老實講泛民係逢中必反謀取自身利益
泛民係每次緊要關頭都出賣香港人
請支持本土派!!
只有本土派先可以真正幫到香港人

我意思唔係指要屈佢係現任民建聯

事實佢係民建聯，夠膽咪出來割𥱊囉

...根本香港啲政治人物懶過西慢過西

民賤聯事前叫人退會劃清界線之後實話唔關佢事
一定想推卸責任

推到泛民做嘢

泛民要識玩

點都好，迫佢出來回應都好
等新聞報多兩日

番工出糧都要睇業績啦
咁重包伏就唔該縮番入老母個西窿到
留番個位俾做到野的人

又做唔到野
又想要票要資源
邊有咁便宜

唔明 可唔可以解釋點解會係老嘢手上

飯民本身有政治潔癖，睇吓呢次可唔可以放低包袱，落場打吓泥漿摔角

pish

快啦，咁撚易都唔識

反擊！

靠泛民不如靠自己
有名氣既可以高調去探又可搵到記者既自己做
當然傷者都肯配合先得

把刀去到頸邊, 仲講呢 d ....
只係唔明次次有位入都係比人抽插到傻, 然後就話好慘呀, 被告呀, 被 dq 呀, 無錢要眾籌啦, 呢一刻就齊心企出黎啦, 最黑暗一天..
但對家有過失, 就永遠都係由佢不了了之..雖然可能無論點做最後都係不了了之, 始終執法司法都係佢d人, 但起碼比人睇到有做下野先..

轉移視線
前建制議員斬人

其實我估佢地係驚一黎比人話食人血饅頭
二黎唔知事主肯唔肯 事主隨事比狗恐嚇唔準搞大 唔係拉埋你打鬥 唔同幫正苦可以打橫行
三黎可能未有確實白紙黑字證據話係dab黨員 佢隨時可以割話之前已經退出左 甚至比安家費 一齊做戲話之前因為紀律問題已經踢左佢出黨 同dab冇關 再咬番你轉頭話消費事件 再叫要與暴力割蓆

怕dq 不了

仲要print張A1講佢點樣有預謀傷人

政治就係咁撚 dirty ...

飯民就算啦，搵班區議員做仲好

民建聯同721白衣人夠同一伙啦
呢d問題泛民一早要諗定點答

會咁醒目就唔係泛民啦，人地要錫身留力爭35+搵真銀

可能係

以前咁撚多單都冇出來
關咩事

三推

啲紅底藍絲親政府人士成日都斬人既 仲有政黨背景添 好得人驚

好多單事主都驚報復所以冇追究
唔係個個心理貿素咁好頂得住所有恐嚇,騷擾

其實之前泛民都有幫過係警署被非禮既女手足開記招
係醫院比黑警打個個呀伯佢地又有開
831又開過幾次記招要黑警交代

唔係想幫著泛民
我都支持佢地今次都要幫手炒大件事
但上次班友唔知特登定失憶
吹撚到泛民次次都唔做野又咩政治潔癖又話唔識做
一陣講講下成班熱狗又出黎搧風點火玩分化

民賤聯親身落場斬人

Pushhh

有料爆。

正到仆街

其實最大問題係事主
先得22歲 普通男仔一個
如果佢同佢屋企人唔想搞大
就算議員話開記招出錢比佢打官司索償都冇用
再等下啦 人地比人斬完入左廠都要休息下先啦 公開企正苦對面壓力好大
如果佢唔想我地都要專重事主
利申：認同至少泛民應該至少出聲明口交下要求民建聯交代 同講會幫事主 再遣責由班狗開始帶起敵視記者同打記者既黑暴風氣 搞到宜家藍絲都夠膽出街斬記者

我印象中
叔一燒好似都無出黎記招過
係找文匯大公寫過下飛機文

所以話事主唔出黎就無得follow
完全係番工吞pop的典型借口

做野啦仆街泛民

雖然唔敢太大期望
但都推一推

選舉到了 有子彈就射啦

推，用敵人系統攻擊佢地自身

hi 民建聯社區幹事

做嘢啦

鬥死班仆街

一於推到上火星

會DQ, 不了

推呢個

泛民

民主派唔揾其他黨派做啦

你唔開記招好多新聞靜雞雞唔播，根本冇人知，執葉律師俾人打兩拳又播足全日

pusj

泛民仲想要票就做野
尤其係律師黨

起下我底先啦

真

推
泛民要跟

做嘢啦泛民唔好成日懶清高唔做依啲政治show，當幫手足籌下醫藥費都好，

pushhh

印尼女記者呢？
乜嘢都無下文

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

up

推肯做野未吖？

開記者會都有包袱咁無野好講啦

要拉埋法官讚藍絲斬人係高尚情躁，係煽動暴力

咁你分清楚販民係自己人定係對家未

無撚錯

等乜？

咪又係比人話收錢做戲
Fa 收5000萬爆眼
梁義士收錢自殺

跟本藍C狗就係on9

推，泛民係要學野

Up

老一輩唔使諗，得返許智峯班後生肯做

721

一定要出黎

去啊！！！
泛民啊啊啊啊啊啊
求下你應對得快啲啦
計都比埋你

學慕容復啦
用返佢D招

泛民太多事冷處理
警局外保釋金當收錢又唔發大

人地文宣由蔣介石年代玩到依家爐火純青
泛民點係對手
不如連登仔出手好過
但連火燒人主謀無拉咁大件事都無人講
就知大家都失敗

記住 條友係想斬記者架

好彩有人阻止

民建聯成員斬記者

冇錯！

剩係話要捐錢 泛民都當睇唔到啦
籌錢抽行政費水都可能會做

佢地先係暴徒，恐怖主義苗頭！

Pushhhh

民間記者會
民團

呢個真心重要，導致越嚟越多斬人事件，要求發還重審。果個裁判官有冇咩處罰方式。

而家得許智峰做野

炒大佢

615黑衫白絲帶

好少讓定唔會

未見過泛民會係死穴大大力

除咗朱凱迪許智峰嗰班

姐係老泛泛成日都跳cha cha前後前後

請專家分析民建聯點樣洗腦同增加人既怨恨，
仲有藍絲平時點樣煽動人犯罪（大波man果d）
仲有黑警多次包庇斬人藍絲，令佢地可以視無忌憚，
最終令到事情發生 !

泛民似想求和

推
做下野啦屌

禮義廉出嚟割蓆啦！

呢d咪識玩

李白被燒？唔好望記佢被人bbq前，係地鐵站追住一班𡃁仔黎打嘅冚家長黎嫁炸。今次果個facebook 宣傳埋，有預某殺人既仆街！

魚蛋識譴責暴力
依家就唔撚識

好撚垃圾呀

Omdb真係死撚咗？

泛民成碌葛咁

做野啦民主派

推啊

推
泛民可唔可以每次叫先肯做
主動啲去反撃啦

PUSHHHH

但係差一樣野
就係無電視台配合
咩東張 咩新聞 成日播去講
得蘋果立場呢啲的話
都係黃嘅會睇
對面班腦殘一樣當抹黑

販民依家見到割安法驚到乜都唔敢做 乜都唔柒做，得番岑子傑仲肯6月搞遊行 許智鋒仲每次抗爭都有出嚟

又迫我地百屌成材

有名你叫飯民
成班豬黎架

我熟悉嘅泛民係唔會做呢啲野

岩，條廢人民建聯。識挽可以有排挽

推！

good idea

人人叫人35+ 呢d時候又唔知死撚左去邊

推到有政黨見到 希望就算班泛民唔做眾志都可以出手

你係咪記撚錯左呀師傅

泛民咪一樣係對家，屌你老母

你自己去睇下 國歌法 3讀個投票先啦

41票贊成、1票反對、0票棄權

泛民去撚左邊 ?

泛民真正做野得幾個
其他果啲唔知做左啲乜

話民賤聯d人辭職去斬人
唔係以為自己唔關事呀？

強烈譴責民建聯策劃恐怖襲擊

推，開記招啦即刻

係都搵埋之前重傷果啲手足啦下話？

班友驚國安法黎左俾人拉嘛

721831

Pish

比人抬走曬嘛！就算齊人都唔夠票反對

推到岑子傑睇到

建制[black]黑暴[/black]

將佢地既用字spin返比班仆街

Pushhhhh

仲想要35+ 就做下野
唔好下下叫完又乜都唔做

推到飯民做野

好提議

係咪瞓撚晒呀屌你地
大好機會狙擊對手

係咪想對面spin到變鄺俊宇先肯郁

屌你老母做唔做嘢㗎

醒水啦泛民又話想35+

斬人聯

泛民gogogo

抬起哂所有泛民 ?

投票果陣係無抬走咖，得果三個衝嘅俾人趕左ja

都未眾籌，點開記招阿

捱

咁咪係囉，其他果啲暈撚左呀 ?

議會抗爭唔投票 ? 食屎啦咁

推

飯民唔做

中箭、數人、民間記者會做得唔得？

是但一派飯民做咗先啦，唔好件事凍晒先搶住做

泛民識鬼玩咩

係確定建制係泛民嘅對手？

泛民養唔熟，好多位都戇鳩鳩唔識上

泛民做野啦

根本就無心做，志在份糧

泛民咁多敵人，實有人話食人血 饅頭

好快會有私怨派走出黎話泛民玩膠

你唔出聲
人地就開波反客為主

泛民班人點樣假，都唔夠建制果班，唉

去佢哋 Facebook 洗板啦

執到寶

有冇諗過泛民根本唔想全力反共？

繼續推

泛民次次係呢啲位永遠永遠都唔會發大嚟跟進，不斷狙擊，真係完全唔知點解

其實泛民係咪諗住星期六走左去放假

到呢刻都唔出聲？
飯民死撚晒要到拉票先浦頭？
屌你老母啦

開記招

人地都只係打分工
一個月8萬袋袋平安

快啦

販民乜都唔做 我屌你老母
淨係識叫人投你地35＋

推到泛民有行動

啱呀

泛民去撚左邊? 照抄唔洗成本!

仲有掉磚死咗嗰個，人哋仲喺度消費緊

販民仲有冇上連登？

泛民咁都唔識抽水真係好撚柒廢

咁樣俾人帶風向SPIN去屌泛民
諗出嚟條傻閪一定以為自己好聰明

支持

泛民唔煲大件事唔洗選

一定要啦

其實民建聯發動恐怖襲擊係非常嚴重嘅事，一定要把握時機，推出全港全球，唔好淨係靠泛民出聲。

民建聯，斬人

Gogogo

算啦佢哋爛泥扶唔上柄

民主黨班人想點，過咗兩日記者會都無個？

今次真係要屌撚柒到泛民班友出黎開記招為止

推！！！！！

飯民呢

推到有泛民做為止

佢哋見到蘋果話連登影響力大減，不知幾開心

好多議助

一早話建制B隊，仲咁大期望

大家唔好唔記得仲有民間記者會 唔好乜撚野都靠政黨 就好似乜撚野都靠美國咁 係咪有美國我地就唔撚洗再抗爭

一年啦 人地唔做 咪我地自己做囉 香港人 自救啦

建制B隊你講假

泛民係黃係手足 都係黃絲一相情願

唔識做野真係令人好失望

嗰陣個個mon po又你問我答咁，要做實事就無影

泛民識玩依家就唔會咁啦

泛民真心廢

屌撚到泛民做嘢

岀手啦屌！

泛民去哂邊

屌....兩日啦屌佢老母

一般人諗到嘅野都唔做
仲話35+
選你入去做咩？

凍撚晒
依家開黎都無撚用

唔係既
開點都好過唔開
但佢哋根撚本唔諗住開，死仆街

推玩撚屌做下實事

屌佢老母！！！！！！

飯民真心好廢

隊法官吹情操高尚，引人犯罪。

明明成件事係民建聯
就spin左個焦點去泛民
好醒呀

8. 開左網站擺哂藍屍暴力既證據，去大大隻字譴責藍屍狗隻暴行

所以香港已經玩完

獨立係唯一出路

臨選舉都唔做野
飯民點搞呀你

推呀屌

仲係冇

成班垃圾乜嘢都唔做
人地而家郁啲又追你地 20 萬喇
訓嚮度慢慢俾人姦啦

要選舉, 不了

冇人理星仔啦

星仔

泛民：要擺街站，不了

呀

屌你老母
泛民冇咗件事

泛民同共產黨妥協左？
定根本係共產黨？

喂

屌你泛民

推
飯民醒未

已經忘記
成功downplay

笑 撚 死 人

班人覺得咩都唔做共產黨就唔會進攻

泛民成手好牌都唔撚去守城

係乜都無做，幫手冷處理左

燒完生番成頭頭髮
幾健康喎，講嘢又有氣有力

Dllm 飯民

垃圾飯民

販民都販左十幾廿年，仲未睇得清？

笑撚死